慢必 和 戴妖 在沙田一齊開街站

人力 幾時痴番去左膠到？

戴妖 係連登都見到ed名
以為淨係港人港地先有

邊個位？

沙田火車站出口

聽得神驅多 改不了

本土派搞到咁謝，仲屌左膠其實有乜意思

戴耀庭根本就勁。

講勁，共產黨都好勁架

戴耀庭已經係光譜上較近笨土派，但又可以同各個陣營都有計傾。